Rachel Weisz Rachel McAdams 同性愛慾片預告

瑞秋懷茲（Rachel Weisz）、瑞秋麥亞當斯（Rachel McAdams）主演女同志電影《反抗》（暫譯，Disobedience）首支預告上線。

《反抗》為奧斯卡外語片提名（尚未頒獎）電影《不思議女人》編導賽巴斯蒂安雷里奧（Sebastián Lelio）首支英語發音長片。故事改編自英國作家娜歐蜜阿爾德曼（Naomi Alderman）於 2006 年出版的同名小說，描述離家多年的女子在父親過世後回到保守家鄉，發現童年時期好友嫁給了表哥。兩人在傳統猶太社區的信念界線中，重新點燃壓抑多年的情感。

該片去年底於多倫多影展首映時獲得不少好評，在影評網站 Metascore 上的平均得分為 81 ，外媒多讚賞兩位女主角與男配角亞力山卓尼瓦拉（Alessandro Nivola）充滿豐沛情感的演技。